其實係地盤（非貨櫃位）係唔應該食野

俾我見到有人食野一定出warning

唔係即刻影相
一張二千蚊？

on9 仔